[喜事全面進場]支那政法委發通知稱激發正能量要有更多有溫度有淚點暖新聞

中央政法委就防控疫情相關工作向政法系統發有關通知，表示要激發社會正能量，推出更多有溫度、有淚點、有人情味的「暖新聞」，為打贏疫情防控戰營造良好輿論氣氛。

通知指出要注重整合政法、社會和媒體資源，集中宣傳政法系統在防控疫情、維護安全穩定中湧現的感人事跡。

通知亦要求大力宣傳執法和司法人員等，依法打擊妨害疫情防控的違法犯罪行為，妥善化解疫情矛盾糾紛等。

弱智
日日集體燒死人
死之前仲要唱紅歌？
你地黨係咪精神病吖屌你？？
連死都要為黨死得好吖？

唔怪得共產黨成個丁蟹咁

打感動都出埋

他全家開開心心的死光了, 夠晒正能量

白事當喜事

內地抗疫報道神情節 出生僅 20 日嬰兒懂喊「媽媽在哪」 網民狠批 陸媒道歉

「大年初一（上月25日）凌晨3時，王慧將出生不到20天的雙胞胎兒子哄睡，讓丈夫雍波開車將她從洋縣送回西京醫院。」其後，雍波回到家中，「剛起床不久兩個孩子稚氣地問：『媽媽幹嘛去了？』雍波哄着說：媽媽上班班了，回來給你們買糖糖」。

出生不到 20 人的孩子，竟然懂說話，這篇報道事後在網上廣傳，內地民眾對此熱議紛紛。

全家都死清光了 真開心吖
偉光正真偉大

香港人一向都對大陸死人冧樓當喜事咁睇

全中

火葬場 同醫院 有咩喜事
求編劇巴打 可以指點一下

使唔使華記正能量上嚟畀啲正能量

用燒屍效率展示中國速度

屍力發電機組首次供電!!!
短期內可望取代核能!!!

中央政法委就防控疫情相關工作向政法系統發有關通知，表示要激發社會正能量，推出更多有溫度、有淚點、有人情味的「暖新聞」

講到明人造新聞咁濟
依個時候都仲係維穩緊要D

年年有今日

鬥燒得快

支那又出主動技 - 白事當紅事報

諗住燒屍, 但寒冷中同志們辛勤工作廿小時都未進食, 個個飢寒交迫咁
不知哪裡來的有心人, 一定知道同志辛苦了, 就將原本要銷毀既豬瘟死豬同禽流感病雞送到殯儀館.
橫掂都係燒, 不如發揮最大效益, 將D死豬死雞同死屍一齊攞去既慳返燃料又有糧食可食. 就咁, 大家通力合作三小時之下終於響寒冬迎來久違的豬肉雞肉燒烤宴看住死屍, 食住燒豬燒雞 大家心裡不禁諗起瞓響人民大會堂的毛主席, 頓時熱淚盈眶, 對黨的感激之情更是盡在不言中